真係未見過有人可以自戀過呢條女

人地ig 做咩關你咩事？

人地又唔係偷食，收兵，俾綠帽人地戴

借條韓妹刀？
分享下就話借刀

g

覺得佢好誇張嘅。有個男人張張都係同一個樣自拍，都俾人放上來，人地又唔係偷食，收兵，俾綠帽人地戴

咩目的你心照啦
條女自戀？你問過岑晉晴未
分享個普通人？wfc

關你撚事咩

好似金融雞 或者 點數黨啲相

屌 有咩番fb分享啦 乜閪都借刀放上黎

好多女都有咁影過wo

岑晉晴未被人放上來之前咪又係個普通人
放上來位巴打咩目的？心照啦，你又唔wfc位巴打？

係，不過拍片都瘋狂轉pose都真係得佢

你為咗証明自己啱連岑晉晴都話係普通人
唔好咁撚肉酸啦
你放上黎條女係無討論價值呀明唔明呀
唔明你自己睇下幾多人負評啦

係咩，岑晉晴乜水啊 睇過？！好撚出名喎
條人造人follower都300幾K咁都叫普通人
無討論價值就咪撚上一頁走人囉，晒埋d data你睇下你幾無謂

唔無謂呀 睇你嬲到咁大反應不知幾爽

咁都可以自high巴打人生應該過得幾快樂

多謝你比撚狗咁撚就真

Btw岑晉晴唔係普通人都講得出，睇來巴打份人應該為左要贏連老母都可以推去做雞個挺人來

自認狗？

你答我咁邊個自認

嗯嗯

乖

樓主無女仔朋友？啲女仔咁做其實好正常喎

條條女放上ig都係咁㗎啦關你撚事咩

樓主呢？係咪俾人屌到潛水？

🤫唔好踢爆人啦

咁點

做佢條仔真係煩過閪 幫我影 幫我影

其實我覺得依家普遍都係咁
唔係講佢對與錯，係講緊現今社會既趨勢

如果佢係唔同環境都廣泛自大，誇大自己既重要性，吹噓自己既成就或者才能，嚴重缺乏同理心等等等
咁就有可能有自戀型人格障礙喇

我覺得外面好多女女都係咁
可能樓主無點留意

到底係社會既環境影響錯，定係虛榮心既錯
真係要深入了解當時人先知

正 多謝分享正韓妹

睇落幾白淨

正到呢 俾我屌啦

個個多人follow既ig都係咁上下架啦

on9 post

人地因咩事得罪你呀
講出黎等大家開解下你？

係架
睇唔過眼囉

好多IG女神都係咁影啦
張張都係自己d相

所以呢
大多數女仔個ig都係咁嫁啦

甘能淫既

x2

佢自戀得起喎
如果係豬西就唔同講法

連登多小學雞真係無錯
頭幾個回覆影響全個post
睇女就睇女啦 扮正義撚

冇咩問題

洗咁多錢整左個樣同胸 自戀下都唔得

咁撚多廣告嘅

樓主傻閪

唔覺得好假咩 ？

弱智仔都要睇ig徦
大家體諒下

而家係興咁玩ig架啦 有咩咁出奇

死毒撚無得屌上黎開po叫春

真係有 香港pumpkin jenn

個ig link終於唔係princejoyce

韓妹身型真係唔錯

樓主揀左個j得過嘅人梗係唔會比人屌啦

借刀乎？

我

樓主唔係好串架咩？依家去左邊？

樓豬呢 乜柒都放上黎批鬧， 但又唔可以比人批鬧ge 樓豬呢

this better

佢咁柒仲唔搵窿捐咩

關你鳩事咩

pumpkinjenn仲自戀啦樓主係咪未見過世面

樓主唔係好串架咩？依家去左邊?

自戀又 點,, 大把狗睇

屌。我都想講好耐

佢點解唔影相要拍片。拍片好難j

痴撚線 邊FOLLOW邊話人自戀,, 好似D變態偷拍狂影到人地入面無著底褲仲要周圍唱人地淫賤